無左infinity stone呢個咁重要連繫成個MCU既道具 將來仲可以點拍？

由CA1開始 接近10年間

Infinity stones就係mcu最重要既彩蛋

勁多新作品同新角色都同佢有直接關係

但係無左呢樣元素

之後仲可以點拍到成個時空咁連貫？

利申有睇漫畫 但係infinity war舖陳左成十年, mcu 同埋班演員仲有幾多個十年？

你估打完就冇咗咩
咪又係唔知邊度生返出嚟

我估下個大反派係green goblin啦

Spiderman有返版權好難唔拍

漫畫打綠魔都打左好多年

都搵夠

鳩吹咪得囉

emma stone囉

講完d stones 應該到the rock

笑L到我gapgap聲
thx

回到過去打葉問

其實Adam喺手套繼承者，做咗下嗰大反派？

大把大事件可以講

收返xmen，講吓xmen vs avengers

Antman BP Gotg2 Cap23 IM123 Thor3 SM都同infinity stones無關

不過同意要有一條新嘅主軸 (唔好又玩收集task)

Galactus

順便融合埋xmen，一舉兩得

手

Green goblin 最多咪係蜘蛛俠到出現，做大反派難左啲

諗得出istone唔通諗唔出第二樣咩

天啟

BABYGROOT: Marvel拍完Avengers 4就收皮，反觀DC係贏在未來

World war hulk

等venom